原定第2班包機取消

支那01

多謝林鄭放過我地一條生路

支那嗰班回咗家啊嘛
剩低嗰啲香港人唔洗理